提防內鬼！將軍澳民生關注組係鬼，請廣傳！

第一，遊行路線詭異，提防引君入甕

隔離有巴打已經講左 將軍澳地形有咩問題

第二，HK01極速為此宣傳，極為可疑

試問區政聯盟同將軍澳民生關注組有咩號召力可以令到紅媒01為其宣傳？

第三，將軍澳民生關注組背景極不可靠

其召集人陳展浚冒認學民思潮籌款。

盜用楊岳橋名義宣傳

光復將軍澳行動究竟值唔值得參加，諸君慎思。

push

無留意到隔離有人開左

推

呢個同深水埗都係鬼

深水埗個個直頭係假野

Push

真心唔好去啊 話埋俾身邊啲fd知

要提防

去沙田上水都唔好去

推比多d人睇到

將軍澳民生關注組係支持送中

而家d鬼咁醒 識引人中伏

ON9先入電視城 死位黎

深水埗 假
將軍澳 鬼

小心

Push ah

。

陳展浚搞嘅唔去

Pish

千祈唔好去

唔好去將軍澳